究竟日本動漫做唔做得返Eva嘅質素?

講緊嘅係故事性，人設等等

最近出兩條trailer，eva 又上返神檯

鋼鍊：am I a joke to you？

鋼鍊完左都成10年喇，我覺得鋼鍊喺描寫內心戲呢到都仲未到eva果種火喉。

咁佢拖咁耐都未出同個故事本身冇關係喎

最弊eva過咗火呢， 鋼之鍊金術師係恰到好處

乜能野過咗火eva嘅意識流表述可以話係包埋歐美電影都無野叫做平起平坐到

sword art online

Eva可以再戰十年

首先依家動畫做親都蝕錢

做電影ok
做tv等人買bd就食得屎

我淨係覺得依家日本動畫d人設愈來愈樣衰
除左輕改漫主角之外
又唔露肉 我睇返以前d動畫仲好睇過最新個d
依家d動畫太單一元素

鋼鍊只係喺火影死神呢種少年漫畫入面嘅神作

唔撚係啊
拎鋼鍊同嗰D垃垃圾圾一齊比?
吹大左囉

根本當件eva純粹係一場意外

咩題材都玩過
樽頸了

有強大祖國買播放權

好左好多

咁事實真係嘛
唔通佢係青年成人少女兒童漫咩
將佢同其他界別嘅漫畫擺埋一齊都唔夾
用其他領域嘅特質分高下，亦贏唔到人